{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52512&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 호텔 글로리아"
    },
    "text": "宿泊施設はすべての客室が2名基準であり、VVIP客室は最大3名まで可能です。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 車両は1部屋につき1台のみ駐車可能ですので、必ず守ってください。 連泊をご利用の場合、貸室の会費と宿泊料金が別途追加されます。 また、写真とは異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。 客室整備のため、入室及び退室時間を徹底的に守ってください。 もし退室時間を過ぎて連絡がない場合、任意で貸室料金が追加されます。 フロント案内なしに人数を追加で入室する場合、払い戻しなしで退室措置となります。 前もって駐車しないでください。 すべての客室は禁煙です。 ろうそくの使用、染色、物の投擲など破損や損壊が発生した場合、弁償措置となります。 駐車場は利川市最高の施設を備えており、客室駐車のみ可能ですので予め駐車しないでください。 事前に入室する場合、追加料金が発生します。 駐車場は計25台程度収容できます。 利川駅に行くためには京江線をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設のすべての客室は2名基準となっております。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "車両の駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "車両は1部屋につき1台のみ駐車可能ですので、必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、会費と宿泊料金は別途かかりますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合、貸室の会費と宿泊料金が別途追加されます。"
        },
        {
            "question": "写真とは異なる客室になることはありますか？",
            "answer": "はい、写真とは異なるが同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を過ぎて連絡がない場合、任意で貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "フロント案内なしに人数を追加で入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "フロント案内なしに人数を追加で入室する場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利川市最高の施設ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利川市最高の施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "利川駅に行くためにはどの電車を利用すればよいですか？",
            "answer": "利川駅に行くためには京江線をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 367
    }
}